Krimannis sel 26mal Julij 1863.
Moisa wallitseja Mart Paumann kaebas koggokonna kohtole et Tanni Otti om ilma moisa lubbata omma hobbese moisa kessa peale köide pannu, ja pealegi ristigo rõugust ristikhaino hobbeselle ette winud ja Tanni Otti tunnistab essi et se nenda om olnu, kuis Paumann om kaibanud.
Moistus Koggokonna kohhos moistis et Tanni Otti selle eest et temma ristikhaino olli omma hobbeselle warrastanud 15 witsa lööki Tanni Otti palles rahhatrahwi siis moistis koggokonna kohhus 3 Rubla hõbbedat Maggasi ladiko massa.
Man olliwa Peakohtumees Josep Kerge
Abbikohtumees Jaan Iknat
Abbikohtumees Juhhan Freijmann
Koggokonna kirjutaja W Kogi.
